摩佬年代到底有幾多隻鬼

普巴，卡古， 拉舒福特

新增成員：Ddg

成隊都係，唔洗數

可能Mctominay唔係既

Lkk一定唔係

Pogba martial
Hazard f4

摩廢奴呢隻契弟屎忽鬼計幾多個？

渣古係真廢，扮唔到

痴撚線

摩佬契仔隊 vs 鬼隊

邊隊勁啲

有名你叫紅魔鬼

但佢都係...
黑鬼👻

數邊個唔係鬼會唔會易d

比比，C朗，拉莫斯，卡斯拿斯